連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

隻濕鳩xx真係當正自己cc台風紀喎 推左勁多一兩個禮拜前嘅post上黎
連狗你今鋪是咪真係做下野

風紀都話嚇到啲小學雞
條柒碌係度一日到黑摘名但都冇人驚佢

救命
條友真係short short 地

推 希望快啲Ban咗佢

又係同一堆五毛波動撚屌

推